抗共唔可以只靠侵侵

選戰嘛，佢之前夠話同習總係friend啦
雖然自己香港的確要靠自己救

佢講嘢一時一樣，視乎政局變化
我哋送咗子彈畀佢巳經係盡咗我哋所能